發夢前線鬧啲警犬都鬧得幾有創意 好好笑

不過班狗咪又係當啲人係度廢up 有咩意思 慳返啖氣唔好咩 仲有羞恥之心既都唔會做差佬啦 尋日南邊圍啲狗車出入 啲人圍上去舉晒中指 入面隻便衣狗仲係度冷笑

唔洗講咁多
直接掉雞蛋

x2